澳元呢期食偉哥咁，係咪暗示貿易戰會暫時停戰

照計美國１２月又加息
澳紙應該跌到仆街至係
之前５．５ 果陣走左百幾萬

正 連埋油價跌 渣車又平左

記得巴打個陣話上6

上半年6.3 唉